有冇人好鍾意食韭菜

特別係食串燒 韭菜無撚得輸

燒韮菜好撚好食

韭菜餃

出邊食一串好貴

食韭真係好撚正 嗰種香味
仲有啲咩韭菜野好食？

係啊屌

韭菜炒強

豬紅

食完會扯足幾日幾夜

人間美食

韭菜蝦仁炒蛋。。。

韭菜可以做主菜 又可以做配菜
諗起都扯旗

炒豬潤

食串燒試過韭菜肥牛卷
正撚到仆街

韭菜

串燒炒蛋好味

但如果韮菜餃，韮菜餅就好難食

咬極都唔爛

唔食

串燒

韭黃都正，炒蛋正過韭菜
包餃子或者燒就韭菜